雪藏牌想出車 各位師兄比d意見

想出Audi a3 各位點睇
另外想問下二手車去邊買比較好
完全對車冇乜認識 大家指點下

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

一係搵朋友陪你出去睇自讓盤 另叫香港驗車嚟即場check車

但要自己同上手搞手續

一係搵車行買 一條龍 但坊間有啲車行個朵麻麻 有機會要交學費 但手續佢幫你全搞 上會保險過户等等

揸緊A3 2014 SB 1.4
如果你係睇舊款 最好買2.0 濕式波箱 冇咁易壞
我已經換咗一次波箱電腦

聽講audi維修好貴 師兄整左幾錢

唔識又錢多可以去Audi 自己

btw A3 係 Audi皮 Golf料 有心理準備就OK

買部日本車仔練返幾年先啦， 又平又無咩野要整

揸就唔怕既 廢事換車 諗住出一部長揸

師兄有冇推介

睇睇先 唔該師兄🙏🏻

長揸又唔熟車就日本車啦 Audi真係

對audi有情意結

咁最好買架2.0T以上既 起碼避開乾七先

我上網睇到咩1.8T 其實係咩黎

情意結好貴GA WOR

數字 = 引擎容積 (公升)
T = 有Turbo

無辦法啦要揸架自己中意既車出去個人都開心啲

有turbo同冇turbo有咩分別
Sorry問埋d on9野

多樣野壞 但架車大力D

想問下你地用咩gps
Google map？

高德地圖指示最清楚，但大陸野自己諗下用唔用。
電話App 用嗰啲一定有啲問題，有次佢叫我路口U turn 但條路係唔俾
最好用之前google map 到認下路先出發

預幾錢先

油門喺左邊定右邊
仲記唔記得

十萬樓下

到時提提我

十萬樓下唔好唸R周車喇
除非有多十萬可以得閒整下車
買部FIT RS算啦

簡單黎講就係大力啲 不過保養甘啲同多樣嘢壞

之前咪提過引擎容積嘅
引擎本身幾大就最多吸幾多氣
Turbo就係加大氣壓
相同volume嘅情況下氣壓大咗，咪多咗空氣量囉
(PV=nRT)
所以1.4L Turbo 一般可以有1.8~2.0L左右冇turbo嘅力水
btw cc係cubic centimetre, 1000cc = 1L

Physics師兄好專業

唔係掛

Mark x點睇

搭單10萬樓下有咩日本車 性價比高

Camry vs Corolla 又點揀

2手耐用咪toyota

一個似阿叔
一個似阿伯
想冇咁老 其實Honda會好少少
10個買架2014 15左右嘅Jazz RS/FIT RS

Type r markx好唔好

Mark X我覺得ok
Type R就唔好啦 雪牌揸呢啲..

諗完都係鍾情a3

咁用5皮買部舊啲啲
剩返5皮拎黎整應該夠掛

a3出架新好過啦

VW jetta?

諗諗先

sedan靚d
如果中意就去馬啦，壞5壞好眯采數，最緊要自己中意個款

golf 啦

橫掂一樣餡，要壞一樣壞，A3好過啦

十萬買到8v a3咩

就係中意sedan

正啊a3 sedan搞下佢好鬼有型

97 lucida